三浦春馬點解自殺？有冇人知道？

冇人有智慧？

有傳似木村花事件，遭凌辱。

有傳媒話三浦春馬留言撐過東出昌大，所以比日本網民狙擊

睇Twitter好似係比網民追擊

RIP

意志唔夠強

我人生坎坷過佢都唔未死住

所以自殺唔係解決問題最好方法

下....自殺左

東出昌大做得契弟......但係估唔到㗎網民把口仲狠

2020年1月，東出昌大被媒體揭露外遇女演員唐田英里佳長達三年，透過經紀公司承認婚外情並道歉。[7]

30歲顏值開始衰退
又冇身高搭救
接受唔到自己由一綫行落黎
d女又轉投鮮肉or高大大叔eg小粟旬個type
好似張國榮陳百強
一到中年就面對殘酷現實

唔信只係因為網絡欺凌自殺
一定仲有其他因素

好型，小妹想比你屌

1.78日本人黎講都唔矮姐

180cm左右
個樣仲係咁靚仔 無話殘左果啲喎
你唔識就唔好講啦

最諷刺既係東出昌大已經有返野拍
佢反而無任何好處

佢好似已經轉戰左舞台劇
可能因為肺炎搞到個人心理壓力大

明星典型心理病
做戲演技唔得(屎)
但又對自己要求高
去到演藝中年(日本演藝30歲)
跨唔過個心理關口好易有憂鬱病
例子
當年鄭秀文拍長恨歌做來做去都演唔好
都係攪到憂鬱病

一直都係一線

唔好9up 啦

30歲就中年人氣下滑

唔識扮識

可能好似hide咁囉
飲醉咗 就唔知點解死撚咗

顏你老母值